{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_090630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.heritage.go.kr/heri/cul/culSelectDetail.do?culPageNo=815&region=1&searchCondition=&searchCondition2=&s_kdcdArr=&s_ctcdArr=&ccbaPcd1Arr=&ccbaKdcd=23&ccbaAsno=00560000&ccbaCtcd=21&ccbaCpno=2332100560000&ccbaCndt=&ccbaLcto=&stCcbaAsno=&endCcbaAsno=&stCcbaAsdt=&endCcbaAsdt=&chGubun=&header=view&returnUrl=%2fheri%2fcul%2fculSelectViewList.do&pageNo=1_1_2_0&sngl=Y",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2006-11-25",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "영도대교"
    },
    "text": "釜山広域市記念物の影島大橋は1932年3月に着工され、1934年11月に開通しました。 この橋は長さが214.7mで幅は18.3mで、韓国初の歩道橋です。 影島大橋は1日に計6回渡開され、釜山の名物として知られていました。 しかし、1966年9月に車両通行量が増加したことにより、図面機能が停止しました。 しかし、2013年11月27日に復元され、毎日午後2時に再開されています。 これにより影島大橋は釜山の名所として昔の名声を取り戻しています。 この橋は日本による植民地時代から釜山市民と避難民の空間として使われ、8·15解放と韓国戦争後も避難民に慰労と希望を伝えた場所でもありました。 連陸橋として釜山港物流場の拡充と幹線道路開設に重要な役割を果たした影島大橋は釜山の都市発達にも大きく寄与した場所であり、周辺の建物も建築的な価値を持っています。 影島大橋は現在、韓国にたった一つしか残っていない唯一の単葉式導橋ですが、これは韓国橋梁史の保存価値が非常に高い重要な橋梁です。",
    "QA": [
        {
            "question": "影島大橋の着工はいつですか？",
            "answer": "1932年3月に着工されました。"
        },
        {
            "question": "影島大橋の幅はいくつですか？",
            "answer": "影島大橋の幅は18.3mです。"
        },
        {
            "question": "影島大橋は何時に再開されていますか？",
            "answer": "影島大橋は毎日午後2時に再開されています。"
        },
        {
            "question": "影島大橋は何年に復元されましたか？",
            "answer": "影島大橋は2013年11月27日に復元されました。"
        },
        {
            "question": "影島大橋は何日に開通しましたか？",
            "answer": "影島大橋は1934年11月に開通しました。"
        },
        {
            "question": "影島大橋は何回渡開されますか？",
            "answer": "影島大橋は1日に計6回渡開されます。"
        },
        {
            "question": "影島大橋は何により図面機能が停止しましたか？",
            "answer": "1966年9月に車両通行量が増加したことにより、図面機能が停止しました。"
        },
        {
            "question": "影島大橋はどのような役割を果たしましたか？",
            "answer": "影島大橋は連陸橋として釜山港物流場の拡充と幹線道路開設に重要な役割を果たし、釜山の都市発達にも大きく寄与しました。"
        },
        {
            "question": "影島大橋は何のために使われていましたか？",
            "answer": "影島大橋は日本による植民地時代から釜山市民と避難民の空間として使われ、8·15解放と韓国戦争後も避難民に慰労と希望を伝えた場所でもありました。"
        },
        {
            "question": "影島大橋はどのような歴史的な価値を持っていますか？",
            "answer": "影島大橋は韓国にたった一つしか残っていない唯一の単葉式導橋であり、韓国橋梁史の保存価値が非常に高い重要な橋梁です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 380
    }
}